環保人士：故意倒瀉汽水並不道德

提提大家，早前麥當勞已宣佈自24/12起，停止派飲筒

開口啦 睇下條款

香港麥當勞®全線餐廳及McCafé®實行日日走飲管*，與你攜手養成少塑好習慣。

McDonald’s® introduces “No Straw Everyday*” at all of its restaurants and McCafé® outlets!
Together we can build a better sustainable future!

條款及細則
「麥麥走飲管」將每天於全線麥當勞®餐廳及McCafé®推行
沙田馬場及跑馬地馬場之麥當勞®餐廳於營業當天實行「麥麥走飲管」
用管形匙羹及攪拌棒之飲品不在此限；其他飲品如需飲管，請向職員索取
如有任何爭議，MHK Restaurants Limited (a McDonald’s Franchised Business) 保留最終決定權

Terms & Conditions
“Straw-free McDonald’s” is launched everyday at all McDonald’s restaurants and McCafé® outlets.
“Straw-free McDonald’s” is launched at Sha Tin Racecourse and Happy Valley Racecourse restaurants when the restaurants operate
This does not apply to drinks with drinking spoons or stirrers. For other drinks, please reach our staff if you need a straw
In case of any disputes, MHK Restaurants Limited (a McDonald’s Franchised Business) reserves the right of final decision